其實我覺得啲怪獸呀媽都痴鳩線

上網睇到

今日帶b去睇醫生，醫生說我bb面上的一粒粒是濕疹，話佢對牛奶敏感，叫我試下轉d低敏感配方比佢食。由於我b得個半月大，岩岩先由s26轉美素x兒一星期，我怕轉得咁密，bb的腸胃不適應，所以唔打算轉住。醫生也給我一隻藥膏比bb搽，但其實我唔想用太多西藥，始終佢太細個。

心諗。。。你睇醫生做乜？
叫你轉奶粉又唔轉 叫你搽藥膏又唔搽
當正自己係醫生

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

佢啊媽係帶個B 去睇下粒野係咩料啊

咁都怪獸
自己個仔 著緊啲都有錯咩
佢都係去睇下粒嘢 想知係咩同埋有咩處理方法
唔通上fb連登又可以解決到佢問題咩